顯示卡1060 想換144hz mon 黎玩PUBG

最近個MON 壞左 所以想換個MON
聽聞144hz 個MON 效果唔錯 所以想考慮換144hz
但係 唔知道我顯示卡係 msi 1060 gaming x vr 6gb 玩 PUBG 推唔推得郁

因為個MON 144hz 好似都比普通既mon貴成千蚊
所以想問清楚先買
唔該各位巴打

補充少少

平時隻GAME 都係平均 50~70FPS 所以如果呢種情況轉144HZ MON 係唔係都無效果

巴打幫幫手? 唔好得個笑字

應該冇用嫁喎 1080都唔知去唔去到144hz

8700k + 3000mhz ram + 1080ti 大部分時間有144fps(無解鎖)

gtx 1080
推1080p 144hz 都唔可以全開
你仲1060想144
應該都要關晒d特效先得

就算上唔到144FPS 本身殘影問題都會改善好多 平時就咁上網已經feel到分別

明白 即係話如果只玩PUBG 換144HZ 定 60HZ 既MON 都係一樣效果?

唔好追求144hz
追144就要連cpu,卡都換埋

戇鳩...

因為其實我都係為左PUBG 想換ONLY
如果換左玩PUBG 效果無咩大影響 只有平時上網有改善 應該都唔會考慮比貴一千蚊去換144

你以後肯定成世人淨係玩pubg?
白撚痴

1800x 4.0ghz 1080ti 3466mhz 4x8gb
抗鋸齒 紋理高 其他全低 輕鬆穩144hz

144 平時上網都feel到唔同啦
有錢咪上

樓主 我有隻24吋144hz 想放 . 留tg

去唔到144姐
都有90-100既
都會有分別

同埋display card 呢d
遲下都要換

1060就咁大想頭

唔洗諗, C24FG70 / 73

其實去到80左右個感覺同鎖死60已經差好遠

Csgo就得 1060推唔上144 pubg

1060 6gb 2Ghz + 7700k 4.8Ghz 長期過百fps 全部very low除咗view distance high

同隔離po個5000想4k食雞有異曲同工之妙